Můj nejhorší den Můj nejhorší den je 195. 2009. Den je můj narozeniny. Ráno Já a vého kamaráda. Je tam jsme mluvili spolu dlouho a jsme obědvali. Pak můj kamaráda má něco na praci, musel odejit z domu a jsem nemohl ni Myslel jsem, že jsem nemohl jet nikam, šel jsem do obchodu na počíta, je tam jsem stal a jsen hral hry na počítači. Odpoledne když jsem nechtěl hrat hry, přišel jsem sportovičtě a jsem hral basketbal sám. Když jsem končil hrat basketbal, měl jsem velmi hlad. byl jsen v restaurace. Je tam jsem jedl trochu jidlo a jsem pil trochu pivo sám. Potom šel jsem na procházku na parku. Je tam jsem podival mnoho děti. Když už pozdě jsem přisel k svého bratra. Je tam jsem spal. Je můj den nejhorši. Adam
